[某N會員又出動] 一針下去右眼瞬間失明

19歲少女美容院打玻尿酸 一針下去右眼瞬間失明

熱狗內鬨

Ben哥越來越狼==

Boa哥越來越25

叫港父教訓下樓主

唔忍心 話晒識咁多年

熱狗圍爐打j宣傳政黨po

甘又系 父哥仲癲過你

19歲都要打

咁唔怪得你都入左嚟

賓哥秒殺